屯元天友幾時入屯門？？

有屯市Vcity大人流地方和你shop，又有兩個政府合署比勇武打，又多路走有咩唔好？

FYI，屯市平面圖

光復香港由港足做起

We are Hong Kong 🇭🇰🇭🇰
Ole ole ole

本谷旨在有興趣睇港足港超或者有睇開的球迷入嚟討論波經。以老帶新，由資深球迷帶新手球迷入門，交換資訊，降低香港睇波門檻，等愈來愈多球迷入場撐港足，重建香港球巿

光復香港由重建港足文化開始
Tg:

Ig: